今晚做冬？做你老母個冬！

香港人嚟架！又唔係農民做乜撚冬？

關你9事